[突發]國際米蘭炒皮奧利

In a shock announcement, Inter have fired Coach Stefano Pioli after two points from 10 games.

“FC Internazionale Milano announce that Coach Stefano Pioli has been removed from his position along with his technical staff,” read the statement released this evening.

“Inter thank Stefano and his collaborators for the dedication and hard work done for the Club during the last six months of what has proved to be a difficult season.

“The current Primavera Coach, Stefano Vecchi, has been given the first team with immediate effect and for the three games still to play this season.

“The club will start from now to prepare for the next sporting season.”

施蒙尼

今屆炒第二個

Wenger

溝埋嚟做INTER蘇寧啦

2 points
10 games